89機場 跪求文宣

8月9想整啲小冊子去機場派 但又吾識design個啲
見到依個文宣好好 但可惜內容只係去到21/7
想跪求各位巴絲 有冇咩update既文宣可以分享下

最後想講 大家加油啊

[img]圖片網址[/img]

sorry p牌仔第一次出post 啲圖嘅次序亂哂

自推10次

香港人加油

想搵informative個種 講翻21/7打後香港嘅事比人知道

但有啲白邊

print個陣可以較小冊子咁印

幫推

懇請航空業業界發動罷工

唔該巴打 我想搵多個係講搵21/7之後發生既事

push 我都想要

幫推

有無啲好似宣傳單張可以派
今日返藍絲pt 想用公司資源印
返埋今個月都quit
樓主個個我岩岩印左一百份

想要文宣 伸手黨
或者有無人英文好
我聽日補完習整啲宣傳單張
英文差唔想柒出國際

機場交比和理非啦

推